[屌你老母]民主黨果然係民建聯第二梯隊

當正已經立左法咁
背後代表佢地已經承認台灣係大陸一部份咁

涂謹申往台灣與各黨派立委商討逃犯條例

立法會議員涂謹申啟程往台灣，與陸委會在內的政府部門、時代力量、國民黨等各黨派立委會面，商討本港修訂《逃犯條例》事宜及了解台灣對大律師公會建議的看法。

立法會議員涂謹申：「希望更了解他們情況，包括大律師公會的建議，延展司法管轄權，屆時在香港審理台灣發生的案件他們會否反對。反過來，我們要靠他們證據例如驗屍、化驗，甚至會有有人過來作證等，將表面上是台灣發生案件在香港審理，他們的態度如何？會否充分合作？」